經前綜合症

經前緊張綜合症有甚麽症狀？

與經前緊張綜合症有關的症狀，可多達150種，常見的如下：

生理症症狀：

乳房脹痛／觸痛
手腳腫脹／腫脹感
體重增加
頭痛
困倦及全身無力

心理及行為上的症狀：

情緒不穩、煩躁易怒
精神不集中
健忘
感覺情緒／反應衝動
睡眠紊亂、失眠或嗜睡
食慾變化、胃口改變（嗜高糖、高脂肪的食物）

個個月都咁 好想死

唔做運動
作息不定時
食生冷野

多數女仔都係咁跟住日日話自已M痛好慘吞pop唔做野

m痛真係好慘 生不如死

有陣時痛到嘔

標冷汗 手軟腳軟 腰痛 暈 作嘔 等死咁乜都做唔到

無錯 想訓又訓唔到
每個月都生不如死

之前起碼中上面3-4樣 而家跟我同事食左幾個月4物膏好好多

真係有用？ 情緒最難頂

我覺得WORK 起碼而家M量正常左 黎果時無咩痛同無咁攰